皇仁舊生會啟動程序 撤回何君堯會藉

【明報專訊】立法會議員何君堯（圖）喺7．21元朗襲擊事件當晚，被拍攝到同白衣人握手，並讚佢哋係「英雄」，佢母校皇仁書院一批師生之後聯署譴責，要求皇仁舊生會廢除何嘅會籍；舊生會噚日向全體會員發電郵，話接獲大量「清晰而明確」嘅意見，舊生會將收集所有會員意見，包括詢問會員係咪同意舊生會成立特別調查委員會，跟進何君堯相關行為操守。

逾2500新舊生表達意見

舊生會嘅電郵話，收到逾2500名學生同舊生透過簽名及其他渠道所表達嘅意見，舊生會跟進事件時會公平公正地收集各個會員意見，並透過問卷向會員提出4條問題，包括會員係咪同意當有會員嘅行為操守損害舊生會名譽同利益時，執委會應啟動程序考慮取消其會籍；同唔同意成立特別委員會調查；以及若委員會裁定取消相關會員會籍，執委會應否通過裁定等。

舊生會收集意見期限係9月11日，目標今年內完成整個程序。同樣係皇仁舊生嘅會計界民主派議員梁繼昌，話如果大部分會員支持成立特別委員會調查，執委會就會成立相關委員會，若委員會調查得出嘅結果證明何君堯行為不當，佢嘅會籍就會自動被廢除。

Yass

撒咁耐都未撒到

係就快啦

香港警察 = 叛徒
背叛香港人, 背叛人性

鄉事派唔妥佢
建制派唔妥佢

掉唔掉入垃圾桶？